Samsung S8 vs HTC U11

兩部都減價，揀邊部

S8
U11

s8 有減？

U11減左價 ？

u11

呃負皮

btw等u11+

等U11+

htc維修2 個月

新機貴，減得少，遲買平幾舊

腥鬆永不錄用

Samsung郁d就幫你換底板

around 47xx~49xx

係47xx~49xx

早買早享受

s8 plus smt又有清貨價

用"S8SAVE900"或"S8SAVE1000" code，64GB $5398, 128GB $6098